中大學生會宣布辭任

source後補

推

source: 記者會

退學啦 咁既大學繼續讀落去有咩意思

推, 要多謝佢地頂左咁多

美國人段崇智成功鬥走學生會

祝平安

威迫退出 中共獨裁治港

家人收死亡恐嚇

中國大學

死亡威脅

置於死地而後生!!!

絕不退縮（後悔）

會長：
校方威脅取消代表會等學生組織

香港讀書無前途

做得夠多了。

推
尊重你哋決定

支持你哋

直頭威脅終止學籍

Watchmen好

屌巴好

P牌推唔到
加油睇直播睇到眼濕濕

支持朔夜

理解支持佢哋決定

係

堆五毛即刻衝出黎

呢d學校唔讀好過啦
寧化飛灰，不作浮塵
置諸死地而後生

好多blocked user

垃圾學校離

香港大學俾狗讀

文革

Respect

團結就是力量，幫推！

段爸

感謝

Pish

Be water

保住大學生既名一樣做到野

理解，尊重，支持

連大學既民主選舉都守護唔到

已經好勇敢 p牌推唔到

係咪要重新選過

撐警撚

支持你地
你地真係無做錯到

應該係成年冇學生會？

多謝你地

讀幾多書最後唔聽話都係要入集中營

應該會睇下有無人再參選

幫你推

我一定撐中大SU絕不退縮啊
呢d垃圾學校讀唔讀都罷啦
用bno5+1去英國讀唔撚好？
寧化飛灰不作浮塵啊屌你老母

有錢先得架

仲要走難

制裁段狗

自問無佢地既勇氣
加油

1655 文廣 藍風褸阿叔影相擺上微訊

最大保安組

垃圾中大

中大唔配有呢啲學生

【直播】中大學生會「朔夜」3.1 上任首日 宣布辭職

中大學生會幹事會宣布總辭。學生會內閣「朔夜」在上月 24 日當選後，校方翌日即發布「嚴正聲明」，強烈反對「朔夜」的參選宣言，及接受媒體訪問時發表的言論，並表明暫停為學生會代收學生會會費；暫停學生會幹事會相關學生在校內不同委員會的職務，變相封殺。

幹事會今日首日上任，隨即會見傳媒，宣布總辭，又請求大家原諒。亦有幹事會成員表示，曾受到死亡恐嚇。

respect

作為普通學生做到咁硬已經好叻
錯既係中大係政府, 唔係佢地
支持佢地呀

我估中大會搵d nds小粉紅成立返個學生會

中大學生會(皮已收)

警告：五毛冷嘲熱嘲全面進場

加油 保重

又一件

幹事會今日首日上任，隨即會見傳媒，宣布總辭，又請求大家原諒。亦有幹事會成員表示，曾受到死亡恐嚇。

無人會再敢選學生會
就好似港大咁，以前梁麗幗 馮敬恩 孫曉楠呢啲成日俾人搞
搞到呢幾年都無咩人敢選學生會
香港大專院校正式玩完

幫推

學位重要過條命

辭任不算縮......學生會的事，能算縮麼？

收皮啦觀看人
你個名改得好呀
喺隔離望望望食花生嘈生曬

而家走難啊屌你老母
駛唔駛送埋頭等五星酒店package請你去啊

正常做法好似係上任學生會組成臨時行政委員會？
不過上屆d人仲癲過朔夜，應該就算做臨政應該都係比人dq多次

段崇智仆街陷家鏟

Respect
連屋企人都收到死亡恐嚇
起碼你地表左態 上任再辭職

應該去英美加澳讀大學好過啦
香港死路一條

尊重朔夜

英國開埋逃生門都唔去仲要尻縮
咁祝你生生世世做大灣區人

以為辭職冇事咩

司法機構: 明日西九龍法院公眾旁聽安排

#54 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你都唔好得去邊喎死垃圾

推
感謝你地嘅努力💪🏻

仲有梁乃鵬

你過主啦 阻撚住曬正常討論

中大

你d 支那人咁愛國仲唔北上

又係你條死垃圾五毛

cls人地讀中大都俾你講到垃圾咁

唉

這就是党
外國左膠仲期望党統治世界
部份台灣人仲想党解放台灣國

而家俾個下馬威你 唔見得繼續硬碰有咩著數
老實講都係學生 屋企人都受死亡威脅 唔係個個都成個家庭咁硬淨

你呢啲人死撚左佢啦 係度講風涼說話 講就容易 你不如話直接退學用隨意門去加拿大啦笨柒

咁鍾意叫人留低貢獻大灣區，你咩居心

你唔試下幫佢地頂下

成班管理層仲有被大陸仔控制晒嘅研究生會真係癡撚線

你d支那人仲死痴係xianggang大灣區做乜撚

依家講緊中大垃圾
唔係入到中大嘅人垃圾

你敢講中大唔係垃圾？

歐美各國開晒逃生門唔去寧願尻縮都要痴係xianggang中文大學
以後唔好同我講係黃

去旅行啦

祥哥係一個成熟嘅男人,香噴噴😋

除卻政治因素 中大點叫垃圾？你講到香港啲大學咁樣 你又讀過咩大學咁巴閉啊

Push

簡單一句
唔係黨員嘅話乜野學會乜野組織都唔批

笑死

重選定點

屌你唔好話除卻政治因素其實香港都好撚好

屌你老母段狗

邊q個黎 block咗佢好耐

是旦啦 佢地平安就算啦 之後既學生會架唔架空都一樣架啦

中大學生會當選內閣「朔夜」今履新首天宣佈總辭 會長：校方威脅誅連其他學生組織

我真係唔知條友邊撚個 講野咁撚仆街

那有錢...

啲五毛又衝晒入嚟

不如全校啲莊一齊做啲野表態，迫中大取消所有莊，搞臭自己個朵
不過唔係人人都接受到風險好難個個夠薑好似學生會咁表態

仲有邊個敢選？nds? 就算有其他人選都唔一定夠人贊成啦

大家咪撚再覆watchmen
佢全心全意搞事
由得佢自己吠啦
呢啲品種係咁
一有事一定撲出嚟吠

尊重佢哋

垃圾 見勢色唔對就放棄一班手joke

對比毅進點都差九條街
收皮啦五毛

一早block左watchman

真係好撚醜怪 一個國際一線城市搞到咁

垃圾臭港

段爸靜靜雞見楊潤雄仲要比人見到

點解可以咁柒比人見到

source?

原來段狗又潛咗

落埋太陽雨

push

block 埋大波妹未

記招LIVE 佢地同學講出黎
冇得FC

原來勸人走係仆街
咁港共叫你地唔好bno5+1你地咪撚嘈生晒啦
你同港共同一陣線架

段狗寧願被楊潤雄召見都唔撚見自己學校嘅學生會

條藍屍日日俾人屌到屎忽開花都唔去香討

咁快跪低

辛苦曬

唔撚夠講咪矇住對眼當睇唔到
港共日日唱衰bno5+1你地日日屌，話去做外賣都好撚過留係臭港受罪
到真係做既時候就諸多籍口

辛苦晒
你地出嚟參選已經好大勇氣

block埋段崇智丫麻
咁學生會咪如常運作囉

謝5毛推post

中共插旗扶植 再加無視會員投票機制欽點 就會有御用學生會

再提多大家一次
唔好覆嗰件垃圾watchmen
要多謝佢推post

on9仔單機啦

應該話表態先係最需要勇氣

人做學生會 佢做學生會 佢大可以置身事外 但佢選擇左企出黎

第一時間衝出嚟踩一腳

在上位者唔能夠守護學生
叫乜撚校長

支持

睇個名都知五毛啦

又扑幾隻
中大手足撐住

已封鎖會員 - Watchmen

你反cc台都算
對真係冒風險出嚟嘅人都冷嘲熱諷
呢個就係你嘅正義？

你覺得中大重care自己個朵？擺明don’t give shit
奶 >>>>> 朵

提提大家上面有隻好勤力嘅垃圾五毛Watchmen
等佢單機啦 唔好覆佢

全面加速

有同無都一撚樣啦 完全就係今日臭港既寫法照

任佢up 一切制度形同虛設

冇錢就唔好係度伏

參考港大，暫時應該唔會選得出御用學生會既
可能要轉PLAN B，搵另一批同學，政綱只講校政
朔月Endorse，同學就識投

估唔到大學學生會都要plan B

光速跪低

收錢留言養家就係正義

毛黎架

博文約禮
四隻字 全撚部冇晒

我寧願佢真係五毛
可惜唔係

咪你班柒頭成撚日講乜撚野寧化飛灰不作浮塵呢d柒頭句字
班細路咪浪漫主義上腦唔識衡量輕重
我問你出完個圖寫住絕不退縮轉頭尻縮即係點？
即係到真正殺到埋身個陣發覺自己承受唔起代價囉
我呢d肯撚定冷嘲熱諷
等後面班細路下次諗清楚你自己係咪揹得你
唔係好似你地咁水尻完人到真係大撚獲個陣就一句手足再加再加個retweet當冇左件事

唔通係極品藍絲

多謝推po

其實其實根本就唔係討論
講啲嘢離晒題嘅

吠

BLOCKED #268

黃絲走火入魔變做犬儒撚就係呢種情況
健吾就係例子（雖然佢一定否認

五毛多撚到逐個逐個block

辭任需由代表會批准

幹事會常務幹事辭職時，須經幹事會全體常務幹事三分之二或以上通過，及再經代表 會全體代表三分之二或以上通過，方為有效，並公告各會員。

係退縮呀
吹咩

你拉我丫笨柒
拉唔到人你咪上網洗版囉
你地慢慢洗 我地慢慢玩

得你地班共狗識無賴呀

係咪比689個po嚇怕左?

Up

成日都有啲學生家長會話
政治影響到你哋啲咩

不過最想講 中共就係最驚人結社
所以任何有啲啲組織嘅嘢 佢哋都打壓 亦唔理迴響係點
所以好好守住附近同你有同理念嘅人

會員編號：#28249
會員註冊日期：2016/11/27
入 LIST 原因：出言恥笑正式撤回參選宣言及政綱等文件的中大學生會。

上述資料更新日期：2021/2/28 22:42
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

會員編號：#196329
會員註冊日期：2018/7/23
入 LIST 原因：節錄部份言論「蒙面走去扑爛嘢以為好爽，難為屋企人要將賺返黎既錢要拎去賠俾地鐵。」

上述資料更新日期：2020/5/18
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

又一隻5毛

會員編號：#8014
會員註冊日期：2016/11/25
入 LIST 原因：Blame the victim，指抗爭者「搞撚到香港變新疆 無啦啦要走難」。

上述資料更新日期：2021/2/17 01:11
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

係叻仔既咪自己起間學校俾人讀囉

香港人唔讀大把大陸人讀 中大多謝都黎唔切
中大發發

點解？點解要退縮？點解要放棄？

支持 無必要硬碰 係香港人都知香港發生緊咩事 留有用之身 為自己諗咗先

唔好理五毛

最緊要人冇事

一個post捉到幾多隻五毛狗
上面又有件

理解

今鋪叫段爸,段狗定段王爺??

支持你地

利申: 校友

驚無書讀 唯有放棄手足

其實班五毛係咪今朝法院散水失敗
要係依個post出返黎r working point

一班剩係識賣學生嘅膠層不提也罷

五毛唔放棄任何一個R撈機會

PUSH

已封鎖會員 - Watchmen
完全封鎖

辛苦晒，你地已經好勇敢

ok u win

一邊話垃圾一邊keep住讀

講得無錯

感謝，辛苦了

5毛集中post

段狗，自己學生收死亡恐嚇、出撚咁嚴正遣責未？

休息吓啦

佢地唔退 鳩層分分鐘搞埋啲書院學生會
到時就真係無人幫手足

五毛狗縮返去玩微博抖音

呢個時候更加要裝備思想

人無事先做到世界冠軍

本來想答你眾籌，不過費時又俾人話洗黑錢啦
多過目標一蚊都話你洗錢

感謝,支持,不氣餒不自責

尊重啦
佢哋都盡咗力

條友block咗好耐

轉去美帝，申請政治庇護

而家讀中文讀到咁慘
加油呀！最重要係人冇事
唔使理班垃圾5毛賤種

0.5

又話絕不退縮

尊重 依家可以屌返段狗恐嚇學生

你考到入去再退ok?

乜撚嘢唔識權衡輕重
今年有話特別激？
依家搞到咁得一個原因：支那同中大特別痴線
關班人選學生會乜事？
你話佢哋講到絕不退縮
然後依家縮咗
係呀，咁點？
要有幾痴線先會寄望班學生同你絕不退縮？
鬧都係班投過票畀佢哋嘅人鬧啦

面對支那冇底線咁清算
個個都無力㗎啦
不過你唔去怪始作俑者支那同中大
反而對班未放棄嘅人冷嘲熱諷
呢啲咪走火入魔囉

tldr

多謝佢地

又一隻

第一日面對支那狗政權？而家先知佢地無底線？ 人地坦克碌豬都夠膽支那人有咩唔夠膽呀

明知人地無底線仲浪漫主義上身講絕不退縮之後又龜縮都唔比人地笑？

宜家佢出e反e 唔俾笑 ？
仲惡過共產黨

絕不退縮＞ 收政綱＞最後收埋皮
大佬 對家係咩料 今日先知 1984年都已經知啦 仲法治已死 lollll

咪上任後先總辭明志囉屌你老母

人地都自身難保

人哋笑
我哋唔笑
好難明？

話共產黨特別痴線？ 你對1984－2019年之前既香港歷史知識一片空白

我唔笑 你唔笑 實無問題架

但你屌人地唔比人地笑仲惡撚過支那共產黨呢

中大畢業表示同意佢所講
幾年前沈祖堯條仆街都成班學生追捧

你話係犬儒，我話係準確判斷形勢
而事實係我估岩而連登仔大部份估錯
而本身估岩同估錯都唔係最緊要，係人都會錯
但由一開始到而家都仲係串到加零一毫無反醒能力
態度惡撚過狗又偏偏無能狂怒完全耐中共唔何
結果淨係圍埋打飛機麻醉自己
身邊人好心提點唔岩聽既就block，唔係就一句五毛，活係自己世界
而事實亦唔好低估連登影響力
好多細路聽撚完你地點，完全唔清楚自己要面對咩後果就衝左出去，結果用自己一生前途同家人既眼淚黎埋單

笑就係五毛 你呢d痴撚線logic 同共產黨有咩分別 睇你都係浪漫主義上身 學支蜂咁講 u have no gun 革咩命

點樣惡過共產黨？
你笑完會坐監定點？
定你諗住話：如果你有權就一定會咁做

咁都咁多頁
兄弟爬山 各自努力
我就尊重中大學生決定

見到話中大廢 一係on9 一係5毛
11月中大5號橋打左到痴撚線 你估流嫁

好心提醒就唔該好聲好氣 係到冷嘲熱諷對件事有好處? 如果大家都係同路人 互相扶持 好過你宜家咁 踩多脚

之前先話解放香港個日就送班港奸上斷頭台個堆都唔係咩少數言論啦 大家心中有數

最慘係佢地屋企人 辛辛苦苦養大個仔女睇住佢地坐監坐十年仲要等佢地出黎要照顧佢地過世

係到冷嘲熱諷對件事有好處? 如果大家都係同路人 互相扶持 好過你宜家咁 踩多脚 係到恥笑自己友
笑唔一定係五毛 但係人地俾人死亡恐嚇 你都去笑受害者 就係冇人性既廢柴 欺善怕惡

點解扯到咁遠嘅？
呢個post有人講呢啲嘢？

不如你正面講下，點解網絡上互屌都可以惡過共產黨？

中大人頂住呀

中大加油

中產有錢都無咁慘
窮個班真係

互相扶持 好似你咁支持佢 絕不退縮？ 佢唔縮死左 係咪你負責？
宜家做唔到絕不退縮 有冇打算檢討下當初點解要咁講 ？
成班係到做drama 自製悲劇 有咩值得支持 今日先知對家係共產黨 定當對面政府係英國政府 同你講法治

過2日去食放題 咩都唔記得啦

起碼唔會好似你係到事後孔明 鍵盤戰士上身 然後係到笑人"都話你班人on9 俾人洗腦" 同藍絲言論差唔多
咁勁又唔見你出面去做番d你所講有用既野 係到9 up就有你份

中大！！！！！

辛苦晒一班細路仔

開多個account喇 你哩個廢左喇

總好過啲五毛係監獄打字

做左post出黎呢到俾你睇好唔好？ 傻閪
幾歲呀中學雞 出去攬鈔啦

咁醒做左都冇人知 咁唔知有冇用既呢
唔想俾人知 咁就唔好係到出位喇 到時俾人查到就變左自己攬炒自己架喇

Btw炒字連中學雞都唔會唔識打就係到串人中學雞

好聲好氣結果咪俾班柒頭一句block一句五毛屌埋黎囉
你睇下早排有人反思係咪19年夏天激得滯策略錯誤
不如你睇下班柒頭入去係咪好聲好氣？
估錯仲咁撚串，我係咁撚小氣架啦
一撚定笑到班柒頭面黃為止

有用過你班「絕不退縮」撚啦
俾你屠一百隻狗都唔會夠我有用 繼續食黃店課金俾攬鈔疤讀ucl master啦

唔好光明正大搞對抗
極權時期俾人統治緊邊有反抗軍出來講革命
寧願你霸住位咩都唔做好過強國人霸埋

暗黃 底褲黃 面黃 黃色水魚圈

Blk得啦 佢啲錯別字太多 成個藍屍咁款

都係嗰句
諗吓中大創校背景先
今日見到做學生代表嘅俾外面騷擾仲要學校都唔幫
認真辛苦佢哋㗎啦

朔夜嘅咁多位
如果你地見倒呢個comment我想多謝你地
係呢個年代做su真係唔簡單
仲記得我自己yr1嘅時候柒下柒下
唔好話法治 連新聞都係係咁噫睇下就算
可能你地嘅老鬼係你地呢個時間都係背緊啲on9會章/address
但係你地而家要睇嘅可能係政治書 睇嘅係幾年黎嘅新聞
你地呢屆su唔單只係一個學校嘅學生組織
而係代表香港年青人嘅一個希望
做得唔好嘅地方固之然可能有
但唔會有人怪你地
大人都未必有嘅勇氣同承擔你地做到左
今次唔得唔緊要 你地仲年輕 仲有下一次同再下一次

敵人比任何人都更清楚你地嘅力量
敵人比任何人都恐懼你地嘅可能性
所以敵人用盡一切醜惡嘅手段去阻止你地
請你地相信自己
你地有能力去改變呢個時代
呢個時代因為有你地而變成一個最好嘅時代

無條件支持所有決定

支持所有決定

nds有權選咩

宜家興規矩任改，你唔係唔知化？

又唔使講到咁煽情 佢地一班人自身同家人平安先算啦 有冇下一次真係唔知 有時唔係有冇機會 而係人要冇事先

支持一切決定

學生會已廢，同立法會一樣
等班mainland黎做囉
香港都冇架啦

#95499
0.5

識時務者為俊傑
再搞落去只會受牢獄之苦

幾撚落力想人屌班同學
奶力都出埋

殺死中囯人就冇錯

咁快放棄